我係林鄭 而家開記招 你問我答

你哋撚樣問乜我都答No